# bili - videodownload.py Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# david082321 <david082321@gmail.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-11 12:54:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-11 13:31+0000\n"
"Last-Translator: david082321 <david082321@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "OUTPUT1"
msgid "Start downloading file <i> of <count> files."
msgstr "正在開始下載第<i>個文件，共<count>個文件。"

msgctxt "OUTPUT2"
msgid "Start downloading."
msgstr "正在開始下載。"

msgctxt "OUTPUT3"
msgid ""
"The maximum number of connections for a file: <value1>, The maximum number "
"of connections to one server: <value2>, The minimum split file size: "
"<value3>M, The file allocation method: <value4><maxspeed>"
msgstr ""
"單文件最大<value1>個連接，單個伺服器最大<value2>個連接，文件分片大小<value3>M，預分配方式為<value4><maxspeed>"

msgctxt "OUTPUT4"
msgid ", The maximum overall download speed in bytes/s: <value>"
msgstr "，限速為<value>"

msgctxt "OUTPUT5"
msgid "(Because the aria2 file is found, it is recommended to overwrite.)"
msgstr "（發現aria2文件，建議覆蓋）"

msgctxt "OUTPUT6"
msgid "The aria2 file is not found, skip download."
msgstr "未找到aria2文件，跳過下載。"

msgctxt "INPUT1"
msgid "The file \"<filename>\" already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "文件\"<filename>\"已存在，是否覆蓋？"

msgctxt "OUTPUT7"
msgid "Failed to delete the original file, skip download."
msgstr "刪除原有文件失敗，跳過下載。"

msgctxt "ERROR1"
msgid "Unable to create folder \"<dirname>\"."
msgstr "建立資料夾\"<dirname>\"失敗。"

msgctxt "ERROR2"
msgid "An error occurred when reading the file: \"cookies.json\"."
msgstr "讀取cookies.json出現錯誤"

msgctxt "OUTPUT8"
msgid "Part <number> :"
msgstr "第<number>P："

msgctxt "OUTPUT9"
msgid "Video quality:"
msgstr "畫質："

msgctxt "OUTPUT10"
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小："

msgctxt "INPUT2"
msgid "Please select video quality :"
msgstr "請選擇畫質："

msgctxt "ERROR3"
msgid "Please use \"-v <id>\" to select the video quality."
msgstr "請使用\"-v <id>\"選擇畫質。"

msgctxt "OUTPUT11"
msgid "You have selected the video quality: <videoquality>"
msgstr "已選擇<videoquality>畫質。"

msgctxt "OUTPUT12"
msgid "<number> files in total."
msgstr "共有<number>個文件。"

msgctxt "ERROR4"
msgid ""
"Bad/unrecognized option was given or unexpected option argument was given "
"when calling aria2c."
msgstr "呼叫aria2c時的命令列出現錯誤。"

msgctxt "ERROR5"
msgid ""
"Please create an issue on <https://github.com/lifegpc/bili/issues> to "
"describe the problem.(Please use English or Chinese.)"
msgstr ""
"請在<https://github.com/lifegpc/bili/issues>上建立一個issue描述您碰到的問題。（請使用英語或中文）"

msgctxt "INPUT3"
msgid "Failed to download the file. Do you want to download again?"
msgstr "文件下載失敗，是否重新下載？"

msgctxt "OUTPUT13"
msgid "Use ffmpeg to merge files."
msgstr "使用ffmpeg合併文件。"

msgctxt "OUTPUT14"
msgid "Merge complete."
msgstr "合併完成！"

msgctxt "INPUT4"
msgid "Do you want to delete useless files?"
msgstr "是否刪除無用文件？"

msgctxt "OUTPUT15"
msgid "Video track:"
msgstr "影片軌："

msgctxt "OUTPUT16"
msgid "Audio track:"
msgstr "音訊軌："

msgctxt "INPUT5"
msgid "Please select audio quality :"
msgstr "請選擇音質："

msgctxt "ERROR6"
msgid "Please use \"-a <id>\" to select the audio quality."
msgstr "請使用 \"-a <id>\" 選擇音質"

msgctxt "OUTPUT17"
msgid "You have selected the audio quality: <audioquality>"
msgstr "已選擇<audioquality>音質"

msgctxt "OUTPUT18"
msgid "There are no subtitles in Part <number>."
msgstr "第<number>P沒有字幕。"

msgctxt "ERROR7"
msgid "This video has regional restrictions. Please use proxy."
msgstr "影片有區域限制，請使用代理。"

msgctxt "ERROR8"
msgid ""
"This video has multiple video quality but this program not support it. You "
"can continue to download with default video quality."
msgstr "該直播重播有多種畫質但程式不支援選擇。你可以繼續下載預設畫質。"

msgctxt "INPUT6"
msgid "Please press \"Enter\" to continue downloading."
msgstr "請按確認鍵繼續下載。"

msgctxt "OUTPUT19"
msgid ""
"(Because the file size is not equal to the estimated size, it is recommended"
" to overwrite.)"
msgstr "（檔案大小不一致，建議覆蓋）"

msgctxt "OUTPUT20"
msgid "The file size is equal to the estimated size, skip download."
msgstr "檔案大小一致，跳過下載。"

msgctxt "ERROR9"
msgid "The file size is not equal to the estimated size."
msgstr "檔案大小不一致。"

msgctxt "OUTPUT21"
msgid "Unable to get file size. Try to get again ..."
msgstr "獲取檔案大小失敗。嘗試重新獲取……"

msgctxt "OUTPUT22"
msgid "Please use \"start.py\"."
msgstr "請使用start.py"

msgctxt "OUTPUT23"
msgid "Cover image \"<filename>\" was downloaded complete."
msgstr "封面圖片\"<filename>\"下載完成。"

msgctxt "OUTPUT24"
msgid "An error occurred when downloading cover image:"
msgstr "下載封面圖片時發生錯誤："

msgctxt "NOT_GET_QUA"
msgid "Unable to get play URL for quality <quality>."
msgstr "無法獲取畫質為<quality>的播放地址。"

msgctxt "ALL_URL_COUNT"
msgid "(<number> URLs are available.)"
msgstr "（<number>個URL可用。）"

msgctxt "URL_SELECTED"
msgid "You have selected the URL<index>."
msgstr "您選擇了URL <index>。"

msgctxt "INDEX_OUT_OF_RANGE"
msgid ""
"The index you specified is out of range. The index should be between 0 and "
"<max>."
msgstr "您指定的索引超出範圍。索引應該在0到<max>之間。"

msgctxt "NO_QUA_TRANS"
msgid "There is no translated text for \"<value>\"."
msgstr "沒有\"<value>\"的翻譯。"

msgctxt "超清 4K"
msgid "UHD 4K"
msgstr "超清 4K"

msgctxt "高清 1080P60"
msgid "HD 1080P60"
msgstr "高畫質 1080P60"

msgctxt "高清 720P60"
msgid "HD 720P60"
msgstr "高畫質 720P60"

msgctxt "高清 1080P"
msgid "HD 1080P"
msgstr "高畫質 1080P"

msgctxt "高清 720P"
msgid "HD 720P"
msgstr "高畫質 720P"

msgctxt "清晰 480P"
msgid "SD 480P"
msgstr "清晰 480P"

msgctxt "流畅 360P"
msgid "SD 360P"
msgstr "流暢 360P"

msgctxt "高清 1080P+"
msgid "HD 1080P+"
msgstr "高畫質 1080P+"

msgctxt "原画"
msgid "Origin Quality"
msgstr "原畫"

msgctxt "蓝光"
msgid "Blu-ray"
msgstr "藍光"

msgctxt "超清"
msgid "UHD"
msgstr "超清"

msgctxt "高清"
msgid "HD"
msgstr "高畫質"

msgctxt "流畅"
msgid "SD"
msgstr "流暢"

msgctxt "NOT_SUP_DURL"
msgid "Do not support to download audio only for durl streams."
msgstr "durl流不支援僅下載音訊。"

msgctxt "NO_AUDIO"
msgid "There is no audio in this video."
msgstr "該影片沒有音訊。"

msgctxt "CONV_M4S_TO_M4A"
msgid "Use ffmpeg to convert the m4s file to the m4a file."
msgstr "使用ffmpeg將m4s文件轉換為m4a文件。"

msgctxt "COM_CONV"
msgid "Convert completed."
msgstr "轉換完成！"

msgctxt "真彩 HDR"
msgid "HDR"
msgstr "真彩 HDR"

msgctxt "AUDOMULQ"
msgid ""
"This audio has multiple audio qualities but this program not support it. You"
" can continue to download with default audio quality."
msgstr "該音訊有多種音質但程式不支援選擇。你可以繼續下載預設音質。"

msgctxt "USEFROMV"
msgid "Found associated video, try to get audio play url from video page."
msgstr "找到相關聯的影片，嘗試從影片頁面解析音訊地址。"

msgctxt "ADDMETA"
msgid "Use ffmpeg to add metadata to the m4a file."
msgstr "正在使用ffmpeg將中繼資料添加到m4a文件。"

msgctxt "ADDMECOM"
msgid "Add completed."
msgstr "添加完成。"

msgctxt "LRCCOM"
msgid "Lyric \"<filename>\" download completed."
msgstr "歌詞\"<filename>\"下載完成。"

msgctxt "LRCERR"
msgid "An error occurred when downloading lyric: "
msgstr "下載歌詞時產生了一個錯誤："

msgctxt "USEFROMV2"
msgid "Found associated video, try to get lyrics(subtitles) from video page."
msgstr "找到相關聯的影片，嘗試從影片頁面獲取歌詞（字幕）。"

msgctxt "FILLRC"
msgid ""
"Standardized <count> entries. If LRC file don't work, disable standardize "
"lyrics in settings and submit a bug report on "
"<https://github.com/lifegpc/bili/issues>. (Please use Chinese or English to "
"describe the bug.)"
msgstr ""
"標準化了<count>條。如果LRC文件無法使用，請在設定裡禁用標準化歌詞並且去<https://github.com/lifegpc/bili/issues>提交BUG。（請使用中文或英文描述BUG。）"

msgctxt "ALBTAGS"
msgid "Album tags: "
msgstr "專輯標籤："

msgctxt "AU流畅"
msgid "Smooth quality"
msgstr "流暢"

msgctxt "AU标准"
msgid "Standard quality"
msgstr "標準"

msgctxt "AU高品质"
msgid "High quality"
msgstr "高品質"

msgctxt "AU无损音质"
msgid "Lossless quality"
msgstr "無損音質"

msgctxt "FFMPEG"
msgid "Can not find ffmpeg. ffmpeg is required to download this video."
msgstr "找不到ffmpeg。下載此影片需要ffmpeg。"

msgctxt "NEEDPAY"
msgid "You need to purchase this video to access it."
msgstr "你需要購買此影片才能訪問它。"

msgctxt "TIMEOUT"
msgid "The token was expired. Try to fetch new webpage to get new token……"
msgstr "令牌已過期。嘗試抓取新的網頁以獲取新的令牌……"

msgctxt "低画質"
msgid "Low video quality"
msgstr "低畫質"
